（07.13上水）警員情緒激動，向記者咆吼、揮棍，阻礙採訪

07.13上水 警員情緒激動，向記者咆吼、揮棍，阻礙採訪

旁邊記者嘗試警告警員，不要攻擊記者。

在場記者呼籲該名情緒激動的警員後退。

該名警員情緒激動，一直不肯退後。

狗吠

狗

做警犬打工咋喎，又唔係冇糧出，做乜咁激動

瘋狗症發作

push

屌你老母 又搞記者

EQ高就唔會做呢啲粗重嘢

瘋狗症
依條片要係街度日日播

獨裁國家最討厭的職業就係記者

推

共狗犬

我無野講